1q題 圓形 估香港一個地名

Tai O

會展

形點

圓方

荃灣

以上全部都係正確答案

元州街

維園

未估先放下負皮先

荔枝角

圓州角

恒大

北角

元朗
荃灣
屯門
粉嶺

青山